談出軌：其實收帽的人有冇責任?

咩情況下?

收帽都有責任？你on9？
唔岩咪分手帽黎做咩？

咁你先要定義咩叫帽
精神上出軌算唔算帽
條仔同其他女曖昧到咩程度先叫帽
肉體上出軌可能都有理由
如果死守隻豬30年條仔想一次半次解決性需求
又算唔算情有可緣

精神上出軌 算

你係連登到開呢啲post係無人同你正常討論到

why

因為個個都剩係會屌柒出軌果個
不過我無話出軌係啱

其實正常
例如出軌80%係出軌本人有問題
但想知有冇嗰20%的情況存在
定連登仔覺得100%綠人正PK

每個情況唔同

Blame the victims

肯定出軌唔啱至於收帽有無責任就睇情況

下定決心同第二個一齊之後第一時間講分手就冇問題
感情之中唯二道德責任係逃避同唔坦白

解釋吓

派帽係唔啱, 咁有冇情況原來被帽都有責任?

是乎收帽一方對被帽一方如何

啋過你

有 但唔係藉口去合理化

有嘅 綠如我 自己都唔知自己對條女衰
開頭對我好無珍惜 條女咪另覓安慰
咁當然佢最仆街 唔撚識分手

咩情況

佢無嘗試溝通吓?

100%派帽正仆街
唔岩/唔鍾意/唔夾可以分手然後搵下一個
但仲一齊緊就搵既正仆街

無 因為佢自身嘅經歷令到佢覺得自己收埋唔講忍咗佢會好過拎出嚟講而嘈交 初初一齊我成日都同佢講要溝通 後來久而久之都無傾心事了 有排忙mid term忽視咗佢 佢就搵第個了

咁嗰排你有冇主動啲同佢傾計?
佢顏擇同第二個傾心事?

果排我重拖住對手同佢講 等我完sem就可以日日陪佢 我雖然忙 我都抽時間兩三日見佢一次 哪怕佢同人上床前兩日我都陪佢周圍去同整嘢食 只能夠講 一個太忙一個太得閒遲早出事

冇係對方管唔住你啫 但派嗰個都有錯

精神上出軌唔計帽 咩叫隔離飯香 個個人不分男女望到個大隻仔大波妹就算拖住個伴侶有時都會精神上幻想下屌佢/俾佢屌 呢啲嘢唔係帽 如果計埋就個個人都派過幾百幾千次帽啦

梳講唔清
但我指心思思鐘意咗另一個 暖昧緊
可能未有進一步行動嗰時

你無錯

祝絲打你幸福啦

起咗你底
你都值得擁有幸福的

一知道自己綠咗我連解釋機會都冇比乜柒都block哂完全唔理佢
我就唔知自己有咩責任啦 你想玩唔通唔比你玩咩

做得好好
巴打自問盡咗力?

試過最仆街發現左之後佢話會改過，冇左我唔得咁，點知跟住第二日繼續聯絡，仲plan埋同人去旅行添

巴打分咗

自問無對佢唔住
佢同我朋友搞埋一齊 而我朋友最後又冇同佢拍拖
我心入面都多謝呢個朋友 可以等我一次睇穿兩個人

同朋友
要絕交

好彩唔係呃我錢 而我又睇感情睇得唔係太重
兩個都斬哂纜 輕鬆

有
但係出軌果個都係最錯果個
你真係鐘意另一個
分手啦, 離婚啦
其實合則來不合則去
冇心去維繫一段感情, 不如早放手

你都On撚9

出軌嗰個一定係最錯果個
咁咩情況被帽都有責任?

你咪一刀切
我嘗試保留探討的空間

果日之後我都仲有懷疑佢，點知佢黑我面屌返我轉頭話我唔信佢，話我追住一樣野唔放，呢個女人真係世界級

綠人就肯定仆街冚家剷
但係一段感情如何冇問題 相信人地點介入都唔會有機會
或者真係好似你講 80%係出軌本人 20當係另外一方問題
唔係合理化出軌
但係Everything happens for a reason

所以最後個po樓上個個都係被綠苦主心聲
可能綠人本人都唔敢出聲 不願記起了

我覺得啦 所有野都係整定
被綠果後就梗sad 但係真愛就唔會離開你啦
只係提早去認清楚咩野啱自己

而綠人果d 我覺得他朝君體也相同
總有一日 要自己食返d報應

好同意
珍惜你點會捨得俾帽你戴
會有報應

以前經歷過 我係收既 我覺得自己有責任

咁你做少咗/錯咗咩?

Flirt女算唔算半帽
咁我都成日比人帽

唔好sad, 早啲睇清楚, 早啲等真正適合的人
佢地會自己受番架

我sad 唔係因為冇左佢 係因為見到你咁講 覺得我都有被愛既權利

正如我話事出必有因 我當日得到既果係我自己之前種既因黎既
咁我而家都多謝佢
因為冇佢 就唔會造就今日既我

就係減肥成功的巴打

樓主pin我
Q1。你派帽，你女朋友有冇責任?
Q2。你派帽，因為你女朋友派帽在先，咁你女朋友有冇責任?
Q3。你派帽，但係你女朋友派帽在先，而又因為你唔同佢扑野，咁你女朋友有冇責任?
Q4。你派帽，但係你女朋友派帽在先，而又因為你唔同佢扑野係因為你女朋友柒，咁你女朋友有冇責任?
Q5。你派帽，但係你女朋友派帽在先，而又因為你唔同佢扑野係因為你女朋友柒，但佢其實唔柒係因為你既ex太靚，咁你女朋友有冇責任?

人有自由

算

帽野好講

Q2-5係Q1的延伸
係咪巴打的經驗?

唔係，冇戴過加帽過人
我都想係被帽完分手，咁樣傷得冇咁厲害
話唔定下任會發生呢啲事

被殺都有責任 邊個叫人地唔中意你

想被帽

lesser evil姐
當然最好咩事都冇
想講係，責任係邊個到其實你追尋唔到，你想係邊個到就係邊個到，總會搵到理由。但好肯定既係，你地之間已經唔再為對方而諗，已經冇左愛。 2邊都為對方諗，Q5已經唔會發生。

btw 前任太好，我怕會對下任冇愛，所以唔會再想拍拖

原來係咁
但既然雙方無能為力就由得佢過去啦
將來係點無人知, 唔好咁快打定輸數
反而你好留戀過去迎接唔到下一位

樓主想帽人 搵人安慰你俾動力你？
點解無啦啦開呢個po

問吓有無呢個情況咋
帽人有報應

其實被帽嘅人縱使有責任，佢地受嘅傷一般遠超自己做得唔夠好嘅事
相反帽人嗰個都應該知道義上犯錯，對方有責任都好，都無可能背叛對方
無主動帽人嘅出嚟講吓

此po已完